1793偉明控股

哇～咁都俾你識到，重唔去收下風

咁睇黎係可以短炒一浸 佢破發放貨都冇肉食

幣少都燈啦